部分地鐵(荃灣觀塘線)已通車 快啲出嚟集會

快d出尼 唔洗再搵巴士
Gogogogogogogogogo

good!